2億開拍《衝上雲霄2020》 陳偉霆Baby登機

無綫昨日（19日）於香港國際影視展舉行大型發布會，宣布本年度戲劇及綜藝的連串強勢項目，重點將與內地騰訊影業首度合作，以2億人民幣打造合拍劇《衝上雲霄2020》，猶記得2003年的《衝上雲霄》已成為港大市民的集體回憶，劇中演飛機師「Sam哥」的吳鎮宇迷倒不少觀眾，其「飛機頭」造型更是經典！即使2013年再推出《衝上雲霄II》、2015年拍攝電影版本，鎮宇與第二集加入的「Cool魔」張智霖仍然魅力沒法擋。

至少三地取景
如今無綫與騰訊拍板開拍新版本，絕對是劇迷一大喜訊！據知今次製作費高達2億人民幣，並採用內地A級製作團隊規格拍攝，遠超港劇的製作費，劇集還將至少跨越三個地方取景，初步計劃於歐洲、加拿大、澳洲、美國中選擇，劇組亦即將出發睇景，預計年底開拍。據知，無綫視今次合作為試金石，倘若效果不俗便與騰訊成為長期合作夥伴。

邀迪麗熱巴楊冪
開拍新版的消息傳出後，不少人也要求「Sam哥」參與其中，無綫方面也直言會順應民意，還會加入內地當紅演員，迪麗熱巴、黃子韜、楊冪、過氣情侶陳偉霆及Angelababy等亦是無綫有意邀請的對象。此外，無綫還會把《衝》劇過往兩輯的角色人物串連於新版本中，並加入旗下一線小生陳豪、陳展鵬及馬國明等。不過，「Cool魔」張智霖及「夏晨」胡杏兒基於公司老闆蕭定一與無綫有官司問題，自然無緣演出。

屌咪即係支那劇

齋睇字都覺得柒 唔洗睇都知一定爛撚到仆街

過氣情侶

好撚柒吖

2020年 Sam 哥都59歲要退休啦

成日剩係識翻炒
你班垃圾係咪無腦去度新劇？
除左識得重用再重用之外，無野識

初步計劃於歐洲、加拿大、澳洲、美國中選擇
點解唔全部蝗國拍 蝗國有自煮燃發既飛機嫁

將衝上雲霄呢個題材 榨乾 ……

屌

Cctvb 要拍到2046

迪麗熱巴超正 J到癲

迪麗熱巴，楊冪做飛雞

衝上雲霄只有第一集

航空法例有無規定深度改造人造人可唔可以上機。

楊冪不了,樣又假額又高,核突到嘔

迪麗真係仙女一樣

拍到爛為止

冇張智霖條垃圾就ok
破壞晒成套衝上雲霄

一定要搵返林子祥唱主題曲

衝上雲霄一定要有吳卓羲
已經冇左陳慧珊

第二集已經爛左

第二集已經難到核爆

同大陸拍都算 揾的士陳Angelababy 大台仲要出陳展鵬 集合曬中港最反感藝人